考牌 1 take pass 心得分享

就係考車之前，去做蹲舉重訓 （Squat）

低、中強度都會有效
其中以高強度為最佳

以下係學術研究部分：
根據譚弼中既研究（2015），高強度蹲舉訓練（Squat）對睪固酮濃度顯著地有立即及持續增加。
而低強度及中強度訓練對總睪固酮濃度亦有立即性增加。

P.s. 高強度 = 5 RM訓練組
中強度 = 10 RM訓練組
低強度 = 15 RM訓練組
—————————————————

咁究竟提升睪固酮對考車有咩幫助？

1）你會有更 sharp 既頭腦去應付所有臨場突發情況，無懼世事變改。 [e.g. 阿婆衝出嚟執橙、的士司機係後面推你架車、小巴司機cut線唔打燈 ... etc ]

2）你會更有自信地應付考牌官喺隔離揸住支筆tick tick tick 既壓力

—————————————————
# 結論：
考車前做蹲舉重訓 （Squat）去操腳，對你考車時既臨場發揮有莫大嘅加成，大大提升 1 take pass 既機會

健身，健心。
考牌 1 take pass

Source:
Tan, Pi-Chung (2015), The Effect of Squat Resistance Training for Healthy Men in Arteriosclerosis Degree and Total Testosterone Concentration,

收到

一陣放工操

但我個師傅話我 有玩健身 影響左揸車d踩極力既力

呢個真，慢車果陣吊極力子都無咁易腳震丫

大老彪考咩牌 6月考自動

1,2 棍van

我為左考車特登開車前打支HGH
個日全程飛住去1 Take Pass

可以一試

可唔可以叫媽生兄弟代考

彪哥係咪賭到傻左...